[突發！] 出左解放軍

雖然淨係出老解黎執石仔，唔好以為事細
一黎出得一次就有第二次
二黎出黎清路，好似之前澳門打風後出黎執垃圾咁，係有人會落搭會讚架
港共開始識玩，出老解仲可以佔道德高地

咁可以點，你試吓去打鳩佢囉

如果示威者著黑衫出黎一齊執會點？
佢地敢唔敢趕？

基本法俾佢地天災人禍時做野

快，文宣，標語

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

公關建形象，呢次佢地威